其實有冇口罩係適合防二手煙

我發覺如果有二手煙嘅地方你就唔行的話，基本上香港你冇地方可以去，所以要諗啲消極方法，否則日日咁吸唔係辦法

真係好撚煩 係街我預左

dklm屋企樓上又食 全日都開唔到窗

岩呀 3m

點解要向班煙剷妥協

屋企樓下果層食，點樣可以避？D衫晾晒出嚟吸佢D煙味，DKLM食完佢D二手煙仲要食埋三手煙......窗已常關，有時想開下窗抖氣，但隔一陣就會聽到打火機聲，繼而聞到煙味......

留名學野
就黎要買氧氣筒

先食一手煙

冇辦法，班煙剷食煙食到壞曬腦，叫佢哋一定唔會聽，仲會鬧返轉頭，唯有自己帶口罩保護下自己。

用電風扇有冇用？

火車頭先黑人憎

晾衫點都會晾一兩日啦，無可能全程開住風扇
我明白屋企已經係私人嘅地方，自己地方食都比人屌又好似講唔通，但係其實條友可以揀去廚房果D位食，盡量減少影響到其他鄰居...